青衣車禍證明坐車一定要戴安全帶

好多人返工坐車時瞓覺但又唔戴安全帶
今日單車禍有三個人係飛出車外即時死亡
好明顯係無戴安全帶

上車時要睇司機精唔精神 安全帶一定要扣穩

高速公路+唔戴安全帶+瞓覺=自殺

但係的士司機都有戴安全帶喎，個結果都係一樣

閻王要你三更死

安全帶唔係保你一定冇事，而係令你唔係一下就比人拋走，減低受傷機會或者減輕受傷程度。

戴咗唔等於一定唔會死....

最緊要就係立法限定司機每周工時

你限佢工時但人工冇加班司機反枱都似。

同意，有時就係呢一下可能救番條命

帶左安全帶比人高速撞尾等於斷頸

假設而家揸12個鐘逗兩三皮

立法變8個鐘得萬五六 邊個仲肯揸呢啲車

職業車手俾人追尾撞嘅機會高過一般人好多，咁你有冇見過佢地唔戴安全帶？

其實巴士van仔呢d 女司機手車仲穩過好多呀叔

作用只係唔會拋出車外

要死就認命。戴條柒

你唔比d 人想死？

即係本身人工低啦
又唔見班eo ao唔洗ot會反枱

路就自己揀嘅，你想死唔緊要，最慘係你累埋坐你隔離或者前面嗰個

左邊嗰個女人冇戴安全帶，好彩有右邊嗰個卸卸力先至冇飛出去。但右邊個女人無端端就俾佢撞咗野。
其實好多車禍嘅創傷都係車裡面嘅物件或者人同人相撞而造成。

香港人識反枱既咩?

哇，有個喎字呀，駁人都特別有point

拋得出車 死既機會好大

哇

有戴一定好過無戴咁撚簡單
你地未繼續唔好戴

仲有唔好坐咁前

成日坐中間

其實feel到佢唔精神會等過第2班車

但好多巴士都冇安全帶

依家巴士都好似唔係架架有

認真 上次上左架女司機渣嘅巴士，停果下超級超級穩，冇dup。相反次次夜晚坐巴士，架車好似散架咁，係要開到鬼死咁快，臨到站剎車

巴士只有某啲位有

上車瞓覺有安全帶一定戴，不過今次之後，我諗我一上高速就戴，發生得太突然，無瞓都有機會拋出車

呢d旅遊巴邊有安全帶呀,我都唔明點解無,巴士都係得某d位有
有我一定帶,有時大剎車真係差d撞埋去前面

見有安全帶一定會扣

坐咁耐小巴遇過一次撞車係女司機渣

轉彎車尾撞路障

無人留到三點幾

係人都知帶左安全啲
不過無計，唔帶爽好多

成日坐親巴士上層都好撚驚
一個反車上層真係死得最快

由細到大屋企人都教坐咩車都一定要扣安全帶
有時搭小巴條帶扣唔到就好唔舒服

黃賭毒 煙酒 極權奴性 高工時高樓價 人太多
2018年嘅香港都幾多問題下

不如立例長途車司機要中途休息

唔帶套都好爽
你咪繼續咪撚戴囉柒頭

不嬲坐咩車都好 有安全帶一定戴
Touch wood有咩事起上嚟 即使係小意外 都係一個保障

假設係人哋疏忽，撞到我導致我受傷-->自己冇戴安全帶=都有疏忽（contributory negligence）-->索償時人哋可以賠少1/4 （當然視乎傷勢/事發經過而定）

自由市場
無人就咪加人工

有幾唔爽？

就算係外國都係好易撞到停定既車
一定係架車設計上問題 令後車冇左警覺性

應該一上車就戴

係咪唔識headrest

有時唔係咁舒服真係會帶到想嘔

叫啲公司加人工 減工時 請多啲人 好過啦
立例規管司機每日工時唔多於幾多個鐘 中間要俾幾多時間休息
而唔係一味叫人戴安全帶

女人揸車好多時最多都係衰on9
啲呀伯反而以為自己好撚型開到又chok又勁快

終於有人接到破地獄

小巴嘅兩點式安全帶我覺得保護好低
冇得固定上半身，而且好多鬆到可以扣往都可以企起身

載下無壞

你要死就即刻啦傻鳩
下次你等死啦

幾年前臨近新年有次車禍又係好多人冇戴安全帶死咗好多人
自此之後坐車有帶都一定帶
保障下都好

我諗唔明比人追尾個慣性係點令安全帶cool住你條頸

你慢人快唔係個座位推住你向前咩？

唔係架架巴士都有安全帶

有d紅van 綠van冇安全帶

無知一問 點解咁多巴士冇安全帶
政府成日叫人攬安全帶
但連上層其實最危險都冇
有時夜晚坐巴士都幾驚

今次係單層巴士

有無咁多人扣
出街咁耐都好小見到人扣
係咪生存係平行世界

你都痴線 無人渣咪加人工囉

香港人奴隸黎 點會唔渣

如果揸足24小時就肥仔

到時直接無人駕駛算啦
頂多開慢d 限速50km/hr

小巴多左人扣
因為驚放蛇

平時出街都應該戴安全帽 高空襲物

不嬲都唔戴
驚就唔好扑野啦！

大欖隧道去機場真係要小心，日日都爆到企門口，如果有事真係唔知點算

不過今次有個女死者唔係拋出車外死，係撞到腦出血死...

利伸：平時坐開都會扣

對

好憎人講呢句.乜9都賴個天
飲完酒唔好渣車.閻王要你三更死
過馬路唔好衝燈.閻王要你三更死
打風唔好出街.閻王要你三更死
你咪睇下D落後國家同舊時D人死亡率幾多囉...
係呀.又係閻王鐘意殺果到D人多D.唔閞安全意識事

D傻仔諗野好直接
帶左都有可能會死.就帶唔帶都一樣
完全無視個機率

但起碼唔會炮彈飛人一百米～

要你死 行路都死
唔好出街呀笨

其實係唔好訓

精唔精神 都要扣咖啦

機會永遠都係留給他們～

巴士坐最前見到窗口嗰啲一定要戴
反而坐中間就算冇戴最多都係撼落前面張椅度
同做空中飛人風險完全兩回事

重有最緊嗰樣 蝗蝻

政府好多司機都係12個鐘up

其實唔係.好多時D車翻則
一翻則玻璃基本上都爆晒，
唔帶就會變左直接係馬路到磨，
仲會夾入車同馬路中間變屎餅
早排馬埸果單巴士意外就係咁
戴左會凌空，又唔會夾入車底

點樣監管司機駕駛態度更重要,減工時如果個人唔休息,去玩或者做多一份一樣會出事。
唯有嚴d打擊超速,扣分扣到停牌d人先會驚

其實好簡單

戴咗唔一定保住你條命仔
冇戴就一定唔保

連登都有正常post

出事都係遲早既事

要你死既帶左都會死

其實宜家小巴大半車人都會扣
因為驚差佬放蛇
不過扣左係安心好多，屌你megabox mk線個個都渣到好似障礙賽咁

食完飯個肚頂住
帶左會好唔舒服

唔岩聽都講句
大陸靠罰款制度
用左兩年就成功令中國人好自動波前後座都攬安全帶
香港大把人淨係覺得司機先需要

想知如果架車就炒 冇訓著個話可以做咩動作保護自己

戴安全帶到五更

隔一排咪又無人跟
沙士個陣夠個個乾淨

咁你唔好戴啦

不如話唔好禁手機

兩樣都要，冇衝突

唔好講埋d弱智野
帶左安全帶真係唔去飛出車先
拋出車果道力好大, 唔死都殘廢

坐雙層巴行公路一定唔坐車頭
係d支那人腥香港人就爭住坐
次次有親巴士車禍
都係坐上層車頭GG

果d小巴仲有好多冇裝安全帶，搞咁多年都搞唔掂

旅遊巴都係
啲村巴好多都冇

最離奇係小巴有安全帶，乘客唔戴就違法，但同時又容許小巴可以唔加裝安全帶

無載出左事係咪保險唔賠?

其實都逼到d人死咁 唔開咁多個鐘就無錢養家，

但咁長工時就咩工都會有意外嫁啦，加雞碎咁撚少

人工就係到拖，屌佢老母人命黎嫁 真係好撚嬲

為左錢真係咩都做得出 好撚垃圾

有啲車安全帶係壞嘅扣唔實個人

搭過唔少小巴冇安全帶扣

德國佬命不該絕

最慘唔加
大把港豬仆到去做
有眼你睇,9巴事件
加人工都無人出聲

加一加總比冇好囉，同埋要宣傳教育下要帶，唔係嘅話加咗都冇人戴

本來佢都柒架啦
你又同佢鬥柒

呢種人要當眾笑柒佢

以前我都次次坐車頭,見好多大獲車禍之後就少左好多
一出事有安全帶都死

好多人以為大車唔洗

坐車頭都關支那人事？

坐上層車頭會 good game?

錯，係請外勞，順便逼港共承認大陸車牌

成個post都係坐車
蝗化